Sullane Jaan Karp kaebab et Kangro perremees Jaan Arjasepp, kes selle kohtuotsusega mitte rahhul ei olnud mis Koggukonna kohtus temmale sel 13mal Jan s.a. moisteti ja piddi surema kohtusse kaebama, mitte ei olle kaebanud ja ka mitte maksnud.
Kohhus möistab: et Jaan Arjaseppal ennam mitte õigust ei olle suremad kohhut nouda waid peab sedda maid sullase Jaan Karpile ärramaksma.
Jaan Arjasepp pallub, et temmal mitte nüüd wöimalik ei olle maksta, waid lubbab sedda 2he ku aial keik täieste ärramaksta.
Jaan Karp on sellega rahhul ja lubbab ni kaua weel odata.
